- Sentence 1:
node {
  sentenceIndex: 0
  index: 1
}
node {
  sentenceIndex: 0
  index: 2
}
node {
  sentenceIndex: 0
  index: 3
}
node {
  sentenceIndex: 0
  index: 4
}
node {
  sentenceIndex: 0
  index: 5
}
node {
  sentenceIndex: 0
  index: 6
}
node {
  sentenceIndex: 0
  index: 7
}
node {
  sentenceIndex: 0
  index: 8
}
node {
  sentenceIndex: 0
  index: 9
}
node {
  sentenceIndex: 0
  index: 10
}
node {
  sentenceIndex: 0
  index: 11
}
node {
  sentenceIndex: 0
  index: 12
}
node {
  sentenceIndex: 0
  index: 13
}
node {
  sentenceIndex: 0
  index: 14
}
node {
  sentenceIndex: 0
  index: 15
}
node {
  sentenceIndex: 0
  index: 16
}
edge {
  source: 3
  target: 16
  dep: "punct"
  isExtra: false
  sourceCopy: 0
  targetCopy: 0
  language: Spanish
}
edge {
  source: 3
  target: 1
  dep: "advmod"
  isExtra: false
  sourceCopy: 0
  targetCopy: 0
  language: Spanish
}
edge {
  source: 3
  target: 2
  dep: "obj"
  isExtra: false
  sourceCopy: 0
  targetCopy: 0
  language: Spanish
}
edge {
  source: 3
  target: 5
  dep: "obl"
  isExtra: false
  sourceCopy: 0
  targetCopy: 0
  language: Spanish
}
edge {
  source: 3
  target: 12
  dep: "obj"
  isExtra: false
  sourceCopy: 0
  targetCopy: 0
  language: Spanish
}
edge {
  source: 5
  target: 4
  dep: "case"
  isExtra: false
  sourceCopy: 0
  targetCopy: 0
  language: Spanish
}
edge {
  source: 5
  target: 8
  dep: "appos"
  isExtra: false
  sourceCopy: 0
  targetCopy: 0
  language: Spanish
}
edge {
  source: 8
  target: 6
  dep: "punct"
  isExtra: false
  sourceCopy: 0
  targetCopy: 0
  language: Spanish
}
edge {
  source: 8
  target: 7
  dep: "nummod"
  isExtra: false
  sourceCopy: 0
  targetCopy: 0
  language: Spanish
}
edge {
  source: 8
  target: 9
  dep: "compound"
  isExtra: false
  sourceCopy: 0
  targetCopy: 0
  language: Spanish
}
edge {
  source: 8
  target: 10
  dep: "punct"
  isExtra: false
  sourceCopy: 0
  targetCopy: 0
  language: Spanish
}
edge {
  source: 12
  target: 11
  dep: "case"
  isExtra: false
  sourceCopy: 0
  targetCopy: 0
  language: Spanish
}
edge {
  source: 12
  target: 14
  dep: "conj"
  isExtra: false
  sourceCopy: 0
  targetCopy: 0
  language: Spanish
}
edge {
  source: 14
  target: 13
  dep: "cc"
  isExtra: false
  sourceCopy: 0
  targetCopy: 0
  language: Spanish
}
edge {
  source: 14
  target: 15
  dep: "compound"
  isExtra: false
  sourceCopy: 0
  targetCopy: 0
  language: Spanish
}
root: 3

